388做乜撚

205入左

388炒完深港冇計
呢排個成交都係麻麻

Pe28
落返80蚊差唔多
港股無人買嫁啦